黃屍暴徒梁美芬 原來是港獨份子

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

dllm玩督灰

7/9機場更新 求求大家

唔好爆大台出黎

真正推動呢場運動嘅係鼠王芬，推翻中共後，佢一定有足夠支持，自立為王

del post plz